［Twitter戰線要人］香港警察意圖屠殺香港平民

今日黑警意圖屠殺無辜平民 已經放咗上Twitter 大家幫幫手retweet 同 tag 人

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

推

p牌推唔郁

P牌手動推 twitter戰線日日都缺人

入去㩒個like + retweet 都係用你3秒
因為各種原因或包袱而出唔到黎既你 係機會啦飛雲

夠鐘玩twitter喇各位

P牌推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

唔該推埋呢個攬炒
Twitter手足，#boycottchinagoods啊

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

要全世界都認得香港警察 要佢哋去到邊都做過街老鼠

冇人見到

最後一推

Push